\documentclass{beamer}

\input{header.tex}

\beamertemplatenavigationsymbolsempty

\section{}

\title{Introdução à Internet das Coisas (IoT)\\
usando Arduino e Intel Galileo}

\logo{\includegraphics[height=30pt]{../../figuras/LogoUfscar}}

\author{\href{http://iot.dc.ufscar.br/}{IoT @ DC.UFSCar.br}}

\date{\today}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
\begin{document}

\begin{frame}
    \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Planejando seus projetos}

    \begin{itemize}
        \item Defina seu objetivo. Determine o que você quer fazer.
        \item Escreva seu algoritmo. Seu algoritmo lista as etapas necessárias para você atingir o objetivo do seu projeto;
        \item Selecione seus compomentes. Determine como você vai conectar com o Arduino;
        \item Escreva seu sketch!
        \item Conecte seu hardware, circuitos, e outros itens no Arduino;
        \item Teste e debug!
        \item Encontrou erros? Normal;
        \item Objetivo alcançado? Projeto finalizado.
    \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Dojo 1: Pseudo-Semáforo}

    \begin{itemize}
        \item Uso dos LED's: vermelho e verde;
        \item Uso do botão;
        \item Quando apertar o botão acender o sinal Vermelho e apagar o Verde;
        \item Quais outras especificações?
    \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Dúvidas?}
    \centering
    \includegraphics[width=.90\textwidth]{../../figuras/logo.png}
\end{frame}
\end{document}